菲林相機 在線等！！愛好者入

小弟最近好想買部菲林相機
但菲林相機牌子太多
入門級試挽 求推薦

呢兩個點睇？除咗呢兩個仲有冇其他推介

Push

膠機買嚟嘥菲林

可以試下kodak fun saver

挽你老母塊田

有無影出黎既相睇下

真？見最近呢種好hit

膠機光圈細 多數炒晒

唔好買買部傻瓜機好過

咁有冇唔係膠機嘅推薦？
好鐘意菲林 覺得菲林啲相好有質感

我之前買咗部canon m6 全手動對焦好多相都outfo

膠機膠鏡其實你只係玩緊按制果下快感
唔入菲林都得

玩菲林就係玩佢全手動架嘛
無架 多練習
炒左當交學費

質感愛好之後攞啲傻鳩機問

用電話filter 算啦

唔好玩la 用熟部m6 先

用即棄機啦
唔好徒菲林
求下你

Leica M6

買哩啲不如即棄機好過

真心，鍾意個質感買filter套好過

Ching你鍾意玩制不如返屋企玩電視搖控器
㩒得多快門會㩒爛

舞熟部M6先啦

傻西

買呢啲垃圾不如去carosell買部傻瓜機玩下算啦
budget加多一兩舊有得deal
呢兩個塑膠垃圾都唔止舊幾水啦